覺唔覺viu99應該硬撼無線電視？

我意思係 學無線
下午1點 下午6半 夜11點
都播now新聞
等啲師奶有多一個選擇？

1點下午啲人去餐廳食飯 點知99台播韓劇
浪費左啲觀眾

晚吹個d正野就11點半播
10點半就應該播啦

viu為左避六點半 專登分成兩段時間播新聞

VIU 99
6:00-6:30 6點新聞報道 及 新聞智庫
7:00-7:30 7點新聞報道

TVB
6:30-7:30 六點半新聞報道

開電視 77
07:00-8:00 新聞最前線

屌，呢個真

6叔係咪會留長把頭髮擔綱流星花園演出

垃圾CCTV仲要霸住5個台

監獄醫生好撚好睇 一開始仲以為又係d垃圾泡菜愛情劇

根本避晒無線打one two 咁

遲d viutv 8:30 播iu嘅韓劇 德魯納酒店

Viutv同衛視好似係同一間公司
衛視買左還看今朝, 如果viutv呢個時勢播呢套應該幾大迴響

重播1次夜晚啲自家製節目都好過韓劇

如果可以開個新聞台就最好 屋企人唔識用盒子開app睇

餐廳其實好想有個免費新聞台比客睇

但你viutv播完新聞就播垃圾 唔通叫客睇卡通咩

又咪要轉返83

絕對要，應該開埋長壽處境喜劇撼無線

之前冇食住二月廿九個熱潮
繼續播自家製劇已經徙咗
期待viu撼贏cctvb嘅一日

我覺得六點半港台節目應該播鏗鏘集/頭條新聞

平時7點食飯即係開viu俾老豆老母睇新聞
但係7點半一食完播緊講肺炎個節目佢地就會轉台
都吸引唔到d c9睇

撼過你唔知姐

Viutv 算撚數啦，埋黎睇<你唔講我以為係十年前ATV製作

收皮啦垃撚圾
開台睇咗幾次已經冇再睇

得新聞可以撼

不過睇Viu肯唔肯出錢
聽講無記配音組就解散
到時你拎晒無記配音班人配韓劇日劇，應該有得爭吓

睇節目 派錢 派口罩

我用now apps任睇啦

鳩鳩哋幾好睇

我都覺
明明仲有 打天下 嘆息橋

係咪因為男排女將拍唔切 要放套韓劇攝時間

btw 二月廿九 有喺巴士站落廣告好落重本
嚟緊呢幾套有冇 冇留意

搞左黃金時段先7pm到11pm

咪播韓劇

agger
我相信班師奶都係想睇港劇先睇 tvb

不過 viuTV 有冇咁多貨就另話

我老母追930監獄醫生

我老母唔追 viu

做完慶餘年做智雯
下星期一viutv有棠哥文女
多樣野睇

智雯即係咩？

十八年後的終極告白

祇睇 viuTV/77/RTHK

應該要播多啲劇 二月廿九好辛苦逼到老豆老母轉台，睇左兩個禮拜又轉左番tvb睇支那劇，然後tvb播新劇果陣，viu下一套劇又播到中間，兩老又唔會轉過去...無限loop

播多啲劇，比啲觀眾習慣下viutv個模式，tvb有啲位其實做得幾好，配音部同埋啲劇唔駛用腦睇，好岩低下階層

十二點食lunch 開電視播超人jm9

明明東張西望好多篇幅都係講肺炎
真係唔明點解

唔係話Viu冇自家配音組 全部都係外判㗎咩？

Viu真係唔該你生生性性啦

咪就係要睇肯唔肯俾錢，自己成立個。

不如播返二月廿九

老母要睇9點半套支那劇

幾舊水買隻chromecast, 長播now 新聞啦

語氣夠誇張掛 利申鳩up

但問題係cctvb嘅其中一個死罪就係拍啲劇無腦無質素
你仲叫viutv去播啲唔駛用腦嘅劇

坦白講，有一個好絕嘅方法
就係del咗個台，等屋企人無得睇
但前提係你嗰個屋企人要係科技白痴
咁你就可以扮整極都極唔好
利申: 上年年尾開始del咗83